如何才能搞撐加泰集會？

如何才能搞撐加泰集會？
首先要咨詢美帝意見（美帝會為這些雞毛蒜皮的事放棄通過為了打擊中共的人權法）
再者要小心謹慎不能被共產黨扣獨立帽子
然後為了不得罪西班牙政府這個情況發生（得罪西班牙會得罪歐盟），要將加泰集會改成國際人權集會
邀請嘉賓人選亦不能搵陳浩天 本民前這些獨派搞屎棍（被港共DQ 坐政治獄的邪惡份子）
最後當然要有以HK01為首的連登cc大台首肯

全個香港 得3條友睇得明我篇文

《公民權利和政治權利國際公約》第一條第一節:
所有人民都有自決權。他們憑這種權利自由決定他們的政治地位
Article 1 clause 1, International Covenant on Civil and Political Rights :
All peoples have the right of self-determination. By virtue of that right they freely determine their political status
我要聲援Catalonia

直接搞撐西班牙集會啦屌 為利益咋嘛
又支持美國決定 又幫撚到歐盟
世界各個地方既人權警暴問題要排係香港利益後面

其實加入國際奶共集團咪得 搞咁多野做乜

想戴教授出黎講下 佢係道德感召專家

到底大家睇左咁多次V煞 winter on fire 地厚天高
有無理解到箇中道理呢

連登邏輯勁唔勁

反正都係唔好亂講野
原來奶共已經可以做到
打生打死為乜

真心支持,就去做 不要顧慮太多

贏巴塞難啲喎

香港人必須撐皇馬 撐巴塞=加泰=獨立=分離主義

如果真心支持加泰，就支持佢地政府搞一個合法既獨立公投，而唔係靠邊站剩係支持獨派

依家無左自治區 比人取消左自治權 搞公投=多數決逼死加泰人

1.問過CC台大法C/軍C先

要連登軍師批準

奇文共賞

開頭侵叫中共同香港自己解決唔見你地咁聽話

撐希拉里

#國際政治 #氣象巴打隨筆

近日世界各地 (黎巴嫩、智利、厄瓜多爾、伊拉克、加泰) 均爆發反政府示威，多個已發展國家 (英國、美國等) 亦有以氣候變化為主題的Extinction Rebellion。

BBC這篇文章簡單討論各大示威的因由 (社會不平等、政府腐敗、爭取政治自由)，雖然較表面，但可當作一篇入門文章來看。

BBC亦就香港和加泰的示威作比較，指出兩者手法 (佔領機場、撲滅催淚彈等) 和背後因由有相似之處。

值得注意BBC並未形容是次加泰示威為獨立運動，反而指當今的政治體制並未容納加泰示威者 (feel trapped in the political system)。

講到黑白是良知
咁人地奶開共唔肯幫你發聲都唔好怪你
你怕得罪美國 人地怕得罪中共

面對人民幣既攻勢 仲反唔反共好

反美國旗 同 反加泰 係hk01一貫立場

曲到呢

全香港 只有我才能寫出這文章 亦只有我 會告訴你事實的真相

有like 有comment 有 share

洗撚理美國, 撐加泰

唔係洗撚理美國
而係美國根本唔撚理你

We connect!!!!!

搞手嘉賓有料到就得

討論下姐
改善下姐
點解要噤做姐
做呢d無用
做呢d無成效
做呢d會失民意
做呢d會輸國際線

唔好問我可以做咩
總之我唔想搞任何嘢
而你地都唔準搞任何嘢

連登萬歲
（少上連登 行動最真）

加泰嘅自決運動現時主流都係玩緊波波
要求西班牙坐低和談
呢兩樣都唔似前線會願意發生响香港嘅事

依家無左自治權
國會玩多數決 好快就會整死到加泰

全14億中国人投票決定香港2047後嘅出路

人地公投咗

多數決公投香港前途

cctai話西班牙係民選政府唔好撐加泰

呢次公投係中国走向民主重要嘅一步，因為中国人終於有得投票喇

民主回歸

人地政府咪出黎話無選舉委員會監察唔計數丫嘛

為咗唔得失任何組織
最好中共、美國、歐盟三邊一次過奶哂

撐韓國魚定蔡英文好

兩個都搞集會
撐完蔡英文再撐韓國魚

雙總統制，北邊就民進黨，南邊就國民黨，比一年時間台灣人揀去邊一邊生活

我當年撐陳水扁 就算美國佬做死左佢 我都繼續撐 我家陣仲撐唔撐好？

咁不如直接台獨分家 分兩邊？

爭取國際支持不止在於一次集會支持加泰而成 況且為什麼集會只講加泰？ 其實同時間 亦有其他示威 反權逆暴抗爭進行中

如果要搞加泰 何不連繫多些國家？這些都同樣地抗暴中

智利
黎巴嫩
英國
印尼
委瓜多爾

好心D人用咁多時間咁多POST去吹風反對集會
不如用呢D時間去做文宣解釋集會立場啦

不分化不割蓆
兄弟爬山 各自努力

咁點解你唔做？有人搞加泰係因為佢地熟悉。

真係幾熟加泰
智利我淨係識鋼琴家山齊士

123

呢度好多人個啊爺都係加泰人

推

我相信迷皇既弟兄都會撐加泰

小妹係其中一個

「城大和你傾」

搞咩公投，咁不如香港又搞一次公投留唔留中，
但比全中國人投啦，on99
人地根本唔係同一族人，西班牙政府夾硬話大家都係西班牙人，痴撚線

你仲未加返我tg

直接台灣！

你ID is what

已經取消左自治權 西政府直接統治加泰
依家搞公投 =全個西班牙多數決逼死加泰

你叫神父比你id我

［參考］世柒：支持 加泰隆尼亞 嘅忠義兩全

屈你係5毛攻擊

接招啦5毛

世柒...

我連佢Tg都冇埋

高汁

有冇人搵返篇原文出黎

12456

叫時代革命但唔係搞獨立，
係咪香港人發明？

中

係

勁

呢個唔關香港事
唔好乜尻都兄弟爬山
口號唔係咁用

垃圾app，碌個陣hi錯負皮sor

63738949

搵返波台加泰仔出黎主持先搞得

收到風返左加泰搞抗爭

IQ門檻：360
多謝老師

真乖

你同華春瑩一齊搞囉

有冇睇過張海報

咁做咩要將反支共運動擺埋一齊？
做咩唔比藍屍參加？你哋同藍屍立場一樣
【藍屍page】借加泰羅尼亞事件轟西方 華春瑩：雙重標準害人害己

關自由咩事？
加泰係自由問題咩？
係咪獨立嘅自由？

#散水論 #D010 #國際戰線
【散水論：「唔好XXXX，美國歐盟唔鍾意！」】
散水撚以美國同歐盟做稻草人，手段屢見不鮮。

近日西班牙政府對2017年發動獨立公投嘅政治領袖，判處9年至13年不等嘅監禁，目的唔單止係剷除加泰隆尼亞嘅獨派勢力，仲係想摧毀加泰人民嘅反抗意志。今次香港人以對抗暴政為旗號，向國際話自己為自由而戰，轉個頭竟然話因為美國同歐盟唔鍾意加泰獨立，就阻止香港群眾聲援加泰——今日我哋就講下風向撚點樣以「歐美唔鍾意」為藉口，阻止追求自由、自主、獨立嘅思想喺香港嘅應有討論同傳播。

1. 違背意識形態
以加泰隆尼亞最近嘅示威為例，加泰人民一心追求脫離西班牙管治，喺壓逼下追求自由，根本就係受中國壓逼嘅香港人應該借鑑同跟隨嘅對象。即使香港人唔了解加泰獨立，都起碼應該聲援下話判決不公，而唔係話「歐美唔鍾意」、叫人唔好聲援「加泰狗」。如果香港人係真心相信民主、自由嘅價值，舉止上就不能講一套做一套，更唔可以覺得自己主動割蓆係好醒——連追求民主自由嘅都割蓆嘅香港人，係將呢幾個月聲援過香港嘅國家人民用完即棄？

2. 武力設限
「美國歐盟唔鍾意」嘅散水論，最常見於限制手足武力反抗。早前我哋都提過唔應該過度擔心手段過激借失去外國支持[1]，但仍然有班散水論以歐美為藉口，抹黑示威者使用武力反抗「過火」、「太激進」，阻止手足去做正確嘅事。就比如七月嘅時候，佢哋會話衝立法會外國會割蓆、掟汽油彈美國唔鍾意——但事實上都係杞人憂天。過度揣測、演繹歐美國家對香港抗爭手段嘅反應，只會使抗爭嘅群眾自我閹割，主動降低對武力嘅接受程度，大大拖延革命嘅進程，甚至連基本自衛嘅能力都失去。

3. 箝制意識形態
散水撚亦擅長以「美國歐盟唔鍾意」為由，控制群眾意識形態，遏止香港人尋求願景。站喺美國、歐盟嘅立場出發，冇一個國家會願意背負「分裂另一國家」嘅罪名，但咁樣唔代表人民唔應該憑自己意志，去追求一個自由、自主個國度。就連喺連登討論香港獨立、建國後嘅願景，都被散水撚指責為騎劫抗爭、美國唔鍾意。呢場革命既然係為咗香港嘅自由，理應以香港人民嘅意志為最重要，而唔係為咗尋求外國嘅批准同青睞——我哋唔係要否定國際喺呢場抗爭中扮演嘅角色，但香港人嘅意願先係我哋嘅初衷，外國亦唔會睇得起訶諛奉承、自貶身價嘅香港人。請記住自己為乜嘢而戰。
==
[1]
==
請follow《香港革命指南》
@hkmanual

打晒稻草人想點

你用明報黎反駁我 不如用支那01啦

你駁咗㗎啦
我叫你同班藍屍五毛一齊搞
你哋咁夾立場咁一致

吓 話加泰人係狗個post 講完 又要係依個post講多次？

冇見到任何有力回應喎

自治權可以取消 可以接管
同意？
坐十幾碌政治獄
同意？
用國會多數決全國人民公投加泰前途
同意？

以後香港都唔準講港獨

梁天琦係鬼 係補選嗰時 個個post都係咁講

我問關反送中反暴政咩事？
你用一堆唔關事問題嚟答想點？
轉移視線就叫回應咗？？

所以我咪問係咪獨立嘅自由
你嗰兩條都係關獨立事

分別在於你係撐利益為先 而我唔係 就係咁簡單
你想阻止人集會咪一係擸把刀出黎 一係打999求助囉 怕你出黎攞鍵盤毆我？

即係你答唔到啦
又話有回應？
又係度打稻草人就得？

你快啲同班五毛藍屍一齊搞加泰集會
包保多人

你講既野論點 論據 論證全無 跟住話人駁唔到你

。。。。
簡單教下睇 論點 論證 論據
第一點 點解要同反支共綑綁一齊？
就係
論點：唔應該將反支共綑綁
論證論據：因為兩樣嘢嚟，明報篇嘢

你真係浪費晒我啲時間

明報老總比人斬 內部大換血 集體投共 多人辭職 係我眼中明報=廢紙

集會內容

西班牙判十幾碌政治獄你認為唔係暴？

老師又中

Solomon Yue係叫香港人要帶領全球運動，只係唔好支持加泰獨立俾機會支共入位!

支持！

人地有民主自由， 你乜撚都無， 聲咩援？？？？
而家當左香港有民主？

歷史：加泰羅尼亞的歷史可以上溯至1000多年前。
政治：加泰羅尼亞在西班牙1978年的憲法框架下被賦予自治權。2006年，該地區獲得更大的自治，金融和政治地位都大大提高，不過西班牙憲法法庭2010年撤銷了絶大部分的自治權利，導致加泰羅尼亞地方當局極為憤慨。
經濟：只佔西班牙總人口15%的加泰羅尼亞，貢獻了全國20%的GDP和25% 的對外出口產值，是西班牙境內最重要的工業區和旅遊勝地之一，最著名的城市是首府巴塞羅那。
文化：加泰羅尼亞是一個有自己的語言、有1000多年歷史記載的獨特民族。

香港有一國兩際比你地永續

明顯唔同level 喎
無左大部自治即係無左邊啲先。
係咪同香港情況一樣？？？

諗深一層，佢地要既已經唔係咁簡單既 自由 民主 公義依啲野， 但我地連基本既都無

一步一步來先啦，香港人對既係極邪惡既中共
相比先加泰，差好遠

依啲問題上最好小心啲，

都果句， 搞掂自己先啦 香港人

西班牙政府可以隨意接管加泰 and 用多數決干預加泰

至於加泰隆尼亞，人口僅占全國16%，但經濟發達，人均GDP全國第4，GDP占全國19%，高居第1，交的稅也達到20%，依據2014年的數據，加泰隆尼亞每年上交的稅比從中央分到的款項少了98.9億歐元，從中央分到款項的比率更從2003年占16%，降到2015年的9.5%。

7月26日訊 巴薩董事會已經決定關閉俱樂部2018/19賽季的賬戶。這賽季的賬戶最終顯示俱樂部年收入達到了創紀錄的9.9億歐元（11.04億美元），同時年支出達到9.73億歐元（10.85億美元）。營業利潤達到1700萬歐（1990萬美元），稅後凈利潤達到450萬歐元（500萬美元）。息稅折舊攤銷前利潤為1.79億歐元（1.99億美元），因此負債率遠低於俱樂部章程第67條的規定水平。

講咁多托柒咩
毛魔話嘅
敵人支持唔係好事
華春瑩支持撐加泰即係冇好野喇

敵人反對的，我們要讚成
敵人讚成的，我們要反對
敵人：中共外交部
明白了加泰集會不了

你比網軍剝奪左思考能力

加泰同香港情況好唔同，撐乜鳩

唔好激嬲美國

無撐 我係講出現今連登風向

咁講香港仲慘喎，個政府送錢閒閒地成千億
來緊仲有個萬億送俾中共

我地點搞先？

反抗 抗爭 抗爭 再抗爭
唔好以為美國人權法係香港抗爭既主線 以為過左就一天光晒
我同你講 無可能
去到依一步無攬炒既決心既話 我奉勸各位及早離場

希望會有，唔抱攬炒 中共根本唔會驚
美國人權法係美國用來揸中共春袋
暫時對香港既運動有利， 但之後就好難講

獨立既自由有咩問題？
公投已經大部份人支持啦
西班牙如果唔認同個公投應該攪多次加泰獨立公投
唔係咁樣打壓加泰

因為搞手講明唔係支持獨立

另一原因就係獨立本身同我哋反暴政革命
完全兩樣嚟
唔可以綑綁式代表我哋去支持獨立

今次應該唔係香港01班打手出動
連登cc台有2班人 一班係泛民打手 一班係01中共打手
今次似係泛民打手多 手法粗糙好多

革命？

邊有人代表你 係你地想代表人地